有無巴絲既台機用緊sim卡同其他方式上網?

我用緊電話線上網，局住用pccw 8m,
down個遊戲係常人三倍時間

屌你老母個個用光纖

原來唔係得我一個